(多圖睇到就來跌出來!!!) 陳瀅玩插沙 大汗到甩Bra

藝人陳瀅（Jeannie）和麥美恩（Mayanne）在主題公園活動中大騷長腿，其中Jeannie更以低裙吊帶裙亮相，甚有夏日氣息，之後她們把雙腳插在由沙堆成的魚尾中扮美人魚，非常有趣。

胸圍在滑落狀態

提到天氣炎熱，問Jeannie何以長時間搭一件外套在身上，兩女即笑不合攏，Mayanne忍不住大爆Jeannie的胸圍一直在滑落狀態，而Jeannie便尷尬認因着吊帶裙要戴粘貼式胸圍，但因為大汗而搞到甩Bra：「依家覺得好Free！」又謂習慣在家、在外國不戴Bra。

Mayanne即笑謂對方打一打眼色已經知咩事：「好彩我本身都冇乜本錢騷，大家今日平起平坐啦！」問她會否喜歡不戴Bra，她即笑指戴不戴也差別不大：「但我對自己身形有自信，平有平嘅好！」

自爆在多倫多裸泳

提到Jeannie在台上指自己小時候會玩裸泳，她即指小時候在多倫多家中的泳池裸泳，但在六歲搬走後沒有試過。與她讀同一間大學的Mayanne則指學校附近有天體沙灘，問她有否裸體埋一分，她即指自己只在入口偷望：「我發現得年紀大嘅人先做呢啲！」不過她坦言小時候會與哥哥一齊沖涼。

問現在會否想試試裸泳，Jeannie即謂：「飲到非常醉，唔知自己做啲咩先會！」Mayanne則指想在婚前派對中與一班姊妹試試：「係Bucket List嚟嘅！」

啲雞味隔住個mon都聞到

腳趾

好撚正呀

佢個衣著品味真係

我要痴線婆唔要隻g既相呀

mayanne >>>>陳瀅

呢戈條女出名平
比盡b cup
仲要腳短大汗

我要 你地唔好搞佢

好正陳瀅

明明肉酸左 就答好free外國唔帶bra

娘味濃郁